及時行樂 定 未雨綢繆？

係感情問題 你地屬於邊類人

前者

Why not both?

活在當下

連登老規矩感情問題一律分手

Both